多圖！大波 比堅尼 babyfat！

知唔知咩係baby fat？

樓主智障
BAby fat都唔識

肥到大肚婆咁咪叫baby fat

屌你樓主
呢到加埋幾百個baby咁fat

又話改過自新

冇出bam圖喎

佢嗰啲叫body fat

唔係痴肥 已經係死肥

btw連仔咁喜歡有肉地,上面圖個D送哂比你地 慢用

😂

屌肥婆真係好能正

黑色泳衣我ok

Grandma fat都嚟緊

又幾好笑喎

玩鳩野都唔識

唔只baby fat 囉

你老母個臭閪就真係比人屌到Baby-fat喇。

加兩滴美極

以為係catgirl添

特登入黎block 你, thx

屌你，依幾排成日唔開post
掛住你呀！

我回來了！